認真 未來必學嘅語言一定非手語莫屬

學啲咩日文 韓文
短視到仆街

眾所周知 宇宙係無空氣嘅

而聲音要經空氣先傳送到

所以只有手語先同到外星人溝通

識手語就可以同外星人做生意

cout<<"Hello World"<<endl;

緊係學呢d啦！

仲學C

舉個example姐

手語都有分咩語言喎

點算好？

屌你老母

地獄gag

print(“hello,world”)

外星人識手語

笑咗

外星人冇手點算？

已經學定外星語

python